住元朗嘅絲入一入黎

作為單車新手嘅我，騎住ofo嘅單車 左搖右擺 十分狼狽，當我正想再起動時，身後有一陣風吹過.原來係個踏住滑板嘅既女仔正在高速飛馳，還要在我面前賣弄花式.
短髮造型，著住運動短褲嘅你，介唔介意識番個朋友
地點：yoho三期地下去錦繡方向嘅單車徑

當我都想追上你 可惜我實力有限

原來頭先阻撚住條路既柒頭就係你

單車小王子係你？

馬生

早呀～親

其實比你見到我 系我既不幸